需要重提成立民警嗎

721之後 曾經有巴打提議過 現在需要重提嗎

一早應該要

極需要

要但唔知點做

一定要

成立一定入
大佬依家冇警察狀態

要錢，唔可以等人白做，起碼要有啲補貼

民警，大陸用語

拿拿林

要

係民間自衛隊，民咩警

但比狗告非法集結
可以點避免

推 不如籌錢出糧

特別係要保護連濃墻嘅朋友

要錢

都係喎

宜加企係路邊都犯法

push

需要 因為他日都解散警察，呢家開始給予民警名聲同合法性差唔多

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

。

會唔會先以現有保安公司為基礎
係大遊行加入保安 再係中間加入民衛
一步步拎市民認受性

圍內支持都唔夠 要無上連登巴絲都知同認可